蕭生又中晒！講中2次中央想出解放軍

特朗普都證明左係真！

有心抗爭既 聽下無妨

佢雖然廢老口吻 不過真係好有營養

蕭生唔係燈

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

中美共治！！！

燈咩鬼

有晒片講左蘋果抹黑佢

理大事前講中晒
冇人信

拉左成千人
過幾日d人又玩膠
無眼睇

30分鐘有3千人睇

仲要政治悶野

好彩香港仲有班有理性既人

今次冇韓牛同借錢 失望

當燒山唔燈
就係變天先兆

一隻唔郁嘅鐘 每日都會有兩次準時